暴中

我正式宣布慈幼成為其中一間暴中。

全部野都"淪落"
唯獨黑警無變質

慈幼繼續位列於東區榜首